在饮用水中加入浓度约为百万分之一的氟离子时，氟离子会粘附在牙菌斑上。 2016年7月27日，每日野兽 
 在紧急情况下，这一比例可以降至每轨道8.5人。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 我打了一千多洞，平均每洞不到四杆。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 中非共和国每天至少有一名儿童被杀害或严重受伤，10,000名儿童被招募到激进组织。 年度最被遗忘的人道主义危机|Nina Strochlic | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 2013年初，比特币的价格飙升至每单位770美元，左右各方的企业都在转向这种以太产品。 你对麦莉和比特币的预测是错的:2014年的失败预测 
 我怀疑所有的公共交通工具每天能把三十个人带进带出。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 该法案允许成员银行接受不超过50%的票据。《货币与银行》|Chester Arthur Phillips 
 在这个时期，它带来了巨大的价格，最好的卖到每磅15到18先令。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在1205年，小麦的价格是每蒲式耳12便士，这是很便宜的，因为在此之前有好几年的饥荒。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 在晚餐时，我们没有过多地谈论过去，除了——啊，我——我们多么后悔我们的10%